讚唔讚成每次立法會投票前5分鐘都應該要強制所有議員打一次飛機

真係咁做的話我諗就算保皇黨都會憑良心投票

可唔可以要求葉瘤避席先

咁邊個幫建制派議員起機呀?

恩恩豬OK架，而且識吹，咪歪念，係吹小號。

香港建國再也不是夢